急放 大阪環球影城 快速通關 使用日期 9月10日

去大阪班機cancel左
希望有好心或當地巴絲可接收 唔好晒左張飛
經kkday購買 原價9600yen
有兩張 放500蚊一張 兩張可議
有意tg jenniferlopus

$20收

$20.1收

¥20收

打風打到咁，送都唔去啦

仲放500

500 咪玩啦ching

難分真與假

500 Yen咁扺

半價都可能會有人收，平嗰少少應該好難放到

500兩張先真。。

排50 2張

500yen 咁平

Push
$500 for 2

0.5

1000要兩張
Yen

今日公司又有同事放飛

笑撚死

你真係當全世界都唔撚睇新聞？

應該可以退, 打去問下, 我都Cancel晒D酒店(唔駛收charge)

問下保險 claim唔claim得

我都係 機票酒店full refund

唔該巴打 我去check check

白撚痴
你覺得呢兩個星期環球影城會好似平時咁正常運作？

唔好浪費張飛？
難道人地就要浪費金錢

唔知你係咪假膠都屌左先

唔好晒左張飛 是咪應該送出黎

可能有人係日本急需張飛呢

x2

快啲死啦 on9西

10 號就真係窄窄地， 廿幾號都有可能開得返。

末日輪，一蚊都比多你

唔明點解要咁早買

想要但無tg
500HKD ok

當地面交可以嗎

你倒貼500
我幫你啃咗佢

唔好晒左張飛

500 收你一張 求你賣俾我

有意，點交收

喺日本會唔會趁打大風先走去玩

應該可以退錢 打去問下啦

柒少陣啦

500羊?

幾舊水都要咁乞

急收！請pm

排¥1

因為會賣哂

On9

我要
Pm我

STRONG HOLD

1200 收 dm

你真係當人傻

咁佢果個係快證黎 咁你又屈唔到佢
但樓主

好想要

傻嘅唔好出聲啦
FAST PASS 同入場卷都唔識分
未出過城呀

排

Rp 2,000 兩張
赤鱲角交收

如果未賣出 我出七百五同你要咗佢

想放飛止蝕就講放飛 講咩唔好晒咗張飛 jm9

$3000 /張

大灣區交收

Rp 4,000

大鄉里
捐翻入你老母個西度啦。fastpass知唔知係乜

25收

樓豬 我屋企岩岩食淨飯
唔好晒左佢 廿蚊賣比你ok?

建議樓主等10號風球先放

你就真係當人傻

Rp 6,000 take it or leave it

一直都好想去！
原價同你收ok?

廿蚊要
係你俾20蚊我

打風仲水人去

1. 毅進星 $100

開得番先講

其實排隊等仲正，可以慢慢欣賞附近嘅日本囡囡

好想要呀，正價再加500

環球片場樂園門口交收ok?

傻仔fast pass 同入場兩樣野黎架， 唔識就唔好扮識啦

笑到肚痛

樓主pm我
幫你500蚊一張收咗佢

邊個叫你唔買保險

want

Child dun

直接問kkday退飛啦

衝出黎柒

好撚抵呀 點交收

唔識買呢張飛
原價+100收ok?

可以退錢

比埋你book 嗰啲機票錢同酒店錢都得，
但我要你條女同我去旅行

送都唔去啦
用下個腦。。。

On9 fast pass 仲平
$3xx就搞掂
利申上星期先去完大阪玩完 $8xx入園+fast pass 樓主當人傻

500兩張，仲要快證

咪傻啦 fast pass都要入園飛
佢仲要係fast pass standard 4 唔係7
跟set買都係$869
計番張fast pass仲平啦

仲開咩 淨係善後都未必10號有得玩啦

快證仲平過入園飛

帝景灣底層換一張

咁既情況都無得退？

1000收o唔ok?

屌你老母，機場都封鳩咗啦，應該要封成個月呀。就算而家已經去到，你估仲可以俾人正常玩咩？咪撚搵鳩人笨實啦，屌你老母西

其實個風黎得快去得快 今日大阪已經風和日麗連雨都冇滴

利申係大阪

笑左

認真，我想要，10號前係大阪面交OK？

想收 留tg ok?